全部講vans拆鋪 無人講獅子山同埋聽日遊行

連登仲吵緊拆唔拆鋪 對閪鞋
永遠都係平行時空

九龍都有

獅子山咩事？

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦